東京7日6夜行程一問

小弟黎緊11月同女友去東京7日6夜，酒店需要已經book咗相鐵夫里薩新橋西必亞酒店，女友一定要住呢間係咪好好住？

邊到多公仔夾？

行程未諗……之後再問下大家

咁你上黎問乜？

Sorry 我知1999

我想問新橋附近邊度多公仔夾?

問Google啦

中間揾日去浸私人房温泉